文宣, 拒絕黨鐵在你的國家鐵路落標, 大家幫手推上網上媒體啦

拒絕港鐵在你的國家下標

1.港鐵服務質量水平下降

2018年，港鐵發生過12宗服務受阻超過31分鐘以上的事故，其中一次出現四條地鐵線故障，變相癱瘓了半個香港幾小時。

2019年3月，港鐵荃灣線中環站試用新信號系統時，出現40年來首次列車相撞事故，出現嚴重安全事故。

2019年7月25日，港鐵東鐵線因為工程列車脫軌，而觸發早上上班高峰期交通混亂。

2019年9月17日，港鐵東鐵線紅磡站有列車出軌，5人受傷送院，路軌出現明顯列痕，是為嚴重的安全事故。

2.港鐵在多個大型項目出現問題，因為港鐵成為北京政府牢牢控制的國企，引發一系列管理問題

港鐵有份參與廣深港高鐵香港段項目，造價由原本669億港元超支至884億港元
港鐵在高鐵跨境項目中是按照北京的意思去做規劃，把工程壓縮，令管理規劃時間不足，造成很多失誤。港鐵喪失了專業性，成為政治服務工具

香港沙田至中環的地鐵「沙中線」，造價逾971億港元，比原先的798億超支兩成。這項工程在香港爆發連串建築醜聞，包括鋼筋被剪短或移除，地下設施出現沉降等問題，但港鐵沒有即時向政府通報，引發一系列安全隱憂

3.港鐵「變成國家機器的一部分」。港鐵把自己變成政權的工具，聽從警方指揮，令港鐵代表了警察和政府打壓民主自由的工具
港鐵為了配合警方打壓異己，喪失自主調配車站與列車運作的權力，無肩負保障員工與乘客的安全

7月21日，香港元朗發生白衣人攻擊乘客的事件，港鐵在白衣人衝入月台後，相關控制中心要求乘客下車，如果列車及時駛走，可以避免流血衝突。

8月24日，警方批准的觀塘遊行舉行前，以安全為由暫停附近多個地鐵站

8月31日，警方與港鐵以禁制令為由，把記者趕離場，站內一段空白時間令謠言四起，有傷者延誤超過兩小時才得以送院。
而事後發現有三位重傷傷者消失了，市民擔心三位傷者身亡及被處理，要求港鐵交出CCTV讓公眾釋疑，但港鐵拒絕交出。

9月8日中環地鐵站，港鐵因應警方要求，即時封閉中環站，以配合警方的大抓捕行動

9月21日，港鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務

明顯，港鐵成為中共發揮影響力和打壓民主自由的工具

Refuse Mass Transit Railway of Hong Kong (MTR)to bid off in your country’s railway project

1.The MTR’ s service quality level greatly declines

In 2018, there were 12 incidents in the MTR that delayed the operation more than 31 minutes. In 16 October, four subway lines of MTR failed and most of the traffic in Hong Kong was affected.

On March 2019, when the new signal system was tested at the Central Railway Station by the MTR, a serious safety accident occurred that the first train collision occurred in 40 years.

On 25 July, 2019, the MTR East Rail Line triggered the traffic chaos during the morning rush hour due to the derailment of the engineering train.

On 17 September, 2019, there was a train derailment at the Hung Hom Station of the MTR East Rail Line. Five people were injured and sent to the hospital. The rails showed obvious crack in the railway, which was a serious quality problem that lead to the incident.

2.The MTR has series of problems in a number of large-scaled projects because the MTR has become a state-owned enterprise firmly controlled by the Beijing government, triggering a series of management problems.

The MTR has participated in the Hong Kong section of the Guangzhou-Shenzhen-Hong Kong high-speed rail project. The cost of the project has been exceeded from HK$66.9 billion to HK$88.4 billion.
In the high-speed rail cross-border project, the MTR planed according to the Beijing’s instruction, compressing the project time, making the management planning time insufficient, and deteriorating quality problem, resulting in many mistakes. MTR lost its professionalism and became a political service tool

The Shatin to Central Link of the MTR costed more than $97.1 billion, 20% more than the original $79.8 billion. The project erupted with a series of architectural scandals in Hong Kong, including the shortening or removal of steel bars and the settlement of underground facilities. These scandals caused a series of security concerns in the public.

3. The MTR "becomes part of China’s national machine." The MTR turned itself into a tool for the regime and obey to the police’s command. The MTR support the police and the autocratic government to suppress democracy and freedom.
In order to cooperate with the police to suppress dissidents, the MTR lost the power to independently deploy stations and trains and does not shoulder the responsibility for the safety of the MTR’s employees and passengers.

On 21 July, 2019, white-dressed men attacked passengers in Yuen Long, Hong Kong. After these mobs rushed into the platform, the control center of the MTR asked the passengers to get off. If the train drove in time, it could avoid the bloody terrorist attack.

On 24 August, 2019, before the Kwun Tong parade, several nearby subway stations were suspended in order to cooperate with police’s plan.

On 31 August, 2019 at night, the police and the MTR took the reporters out of the scene in the prince edward station. The injured were delayed for more than two hours before being sent to the hospital.
Afterwards, three serious wounded people were found to have disappeared. The public was worried that the three injured persons were killed and disposed of. The MTR was required by the public to hand over the CCTV to dispel, but the MTR refused to hand over.

On 8 September, 2019, the MTR immediately closed the Central Station in response to police demand to tie in with the police's arrest.

On 21 September, 20109, the MTR immediately stopped the Light Railway Train and MTR bus service in Tuen Mun District at the request of the Police to tie in with the police's arrest.

Obviously, the MTR became the tool to execute China’s influence and suppress dissidents, especially those fight for democracy and freedom.

推

文宣

還有, 現在的合約到期, 請不要再續約!
And please refuse to renew existing contracts!